# cipav

Recalcul des cotisations cipav.
Suite à des problèmes avec la Cipav, j'ai du essayé de comprendre leur façon de calculler les cotisations.



## Add your files


cd cipav_dir
git remote add origin https://gitlab.com/Bertrand82/cipav.git
git branch -M main
git push -uf origin main

exemple de CI/CD :
https://gitlab.com/brendan-demo/labwork/homepage/-/tree/main





